呢條片好高質，買突破好過買榮光啦

今次快活角，睇到喊左

[黃色經濟圈] 點睇淘寶¥9.9嘅款要賣成$248？